今晚我地唔會就咁算，集合啦香港人，晚上八點老地方等

大家老地方等
8點集合，全城勇武
用閃電戰癱瘓香港既交通
我地重現番10月1號既精彩
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人 報仇

推

咁短時間好難夠人
不如集中某幾個場??

自動自覺啦屌
香港人

黃大仙有無何李活

p牌 拉

推呀推呀
！！！
Fighting

Up

assemble!!!

好耐冇見呢張相

tui

我聽朝要返工 唔好阻我返工

又咁講，佢喺北京開會你喺香港各區開花wfc

[正視聽]咁亂做咩鳩， 國安法姐

唔好再亂鳩咁吹雞啦

拉

Wfc你又回我 你唔Care就唔好回我啦

拉咩啫

推呀！！

又推人出去死又唔理得你嘅
好野，惡撚過中共

拉你老母臭hi

推啊

又係用惡過中共
好厭
你同林鄭一樣唔聽人講添

咁急

太急

你講過啲乜唔聽你講咪搞笑啦

邊有可能 你話推聽日後日都"有機會"得

24分鐘前

咪好似之前hcbc account凍結戶口嗰日咁，都幾個post叫人即刻裝修hsbc仲好多正皮

先讀獨立宣言先？

亂鳩咁吹雞，今日出黎都唔會阻止到，太急會害手足

去喇香港人

拉

講幾多次咁短時間聚唔到人
拉

Agger

笑咗

曬氣啦港豬只想睇人地攬炒

夜晚8點癱瘓交通
你自己諗吓呢個目標有乜問題先

兄弟爬山

唔係喎就咁算架喇
35+

係北京開會係香港開花
P牌狗拉

屌你老母

老戰開花

急撚到 地點又多 人又少
亂鳩咁吹雞

雜種實嚇到瀨屎

亂亂吹雞 拉

圍人大

吹雞上北京丫嘛定中學雞冇錢買機票？

不推文

開花都用吓腦先啦，目標都未搞清楚

開花托咩.....

你話圍天安門都話好呀，香港開花

半粒鐘吹雞
之後聚唔到人又出放負
冷嘲熱諷話大家放棄

P牌 拉

咁撚多分化失敗散水撚
屌哂你地老母呀 之前都係咁開
乜撚野冇人
只係𠵱家我地要再迅出啲

Push

on9

７２１

太衝動

唔好亂出post啦

完全亂鳩咁嚟

國歌法五月27二讀
高中五月27復課
學生向來都係成場運動嘅主幹
自己諗下兩者有冇關連同應該點做

大家都好嬲，無力感好重

但今晚開花目的係乜？

全香港所有香港人以後出左文宣唔理幾次都要做到!!!

on9 拉

有咩用 真心想問

聽日番早，今晚不如集體上網屌鬼算啦

你出左先講啦屌你老母，睇你都係仲係屋企嘆緊冷氣啦

推行動post

其實真係要自動自覺下休息

其實真係要自動自覺下有時

送頭